何仔 何淦途依排點？

戰勝左為金錢既人未

為金錢而戰

佢偶像黃毓狗叛變為金錢而戰 反咬昔日盟友光頭達國屍